2020年1月1號 香港人再創奇蹟

快啲起身入來維園啦

今日會唔會有三百萬人？

好少人啊！仲少過12.1

少你老母